二十二歲返工至六十五歲 人生只有上班？

難道不是嗎？
彷彿一出世就做奴隸 直至退休
做香港人實在可悲啊

當然喇

冇錢你養我呀？

係呀咁點呀

唔止 仲有開ot同埋放工繼續on call

呢個係工業革命既必然結果, 除非你選擇耕田自給自足

咁你可以揀唔返
無人逼你

供樓交稅死

工作後的休息特別舒適

Yes

睇你點定義"生存"啦

你24個鐘番工
七天工作？

星期六日去食放題補償

可以選擇提早quit game

鬼叫你冇父幹

我諗人生所以失業
唔好諗人生啦

65？到你呢代，起碼做到75啦，信唔信之後會改退休由65到70，然後到75

鬼叫你無父幹咩，做到75啦

係番工，唔係上班